{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053224",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho680422496/deokinghotel-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698924185627&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635277406289&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=77273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=202299005&selectedRatePlan=389023791&expediaPropertyId=21231953&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더킹호텔"
    },
    "text": "ザ·キング·ホテル\\n\n大韓民国釜山広域市蓮堤区課程路161\\n\nザ·キングホテルは広安里海水浴場、新世界センタムシティから車で15分以内の距離に位置しています。 当ホテルでは無料でWiFiとセルフ駐車をご利用いただけます。 また、海雲台海水浴場とロッテ百貨店釜山本店との距離はそれぞれ6.3kmと6.9kmです。 ホテルは計68室の客室を保有しており、チェックインは16:00から21:00まで可能です。 チェックアウト時間は正午です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 到着時にフロントデスクのスタッフがチェックインをお手伝いします。 チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。 チェックインは満19歳から可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 ペットと一緒に泊まることはできず、客室内の無料WiFiを使用することもできます。 駐車はリクエスト時のみ可能で、無料で施設内でのセルフ駐車が可能です。 このホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ·キング·ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ザ·キング·ホテルは大韓民国釜山広域市蓮堤区課程路161に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·キング·ホテルではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "ザ·キング·ホテルでは無料のWiFiとセルフ駐車を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ザ·キング·ホテルから広安里海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ザ·キング·ホテルから広安里海水浴場までは車で15分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "ザ·キング·ホテルから新世界センタムシティまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ザ·キング·ホテルから新世界センタムシティまでは車で15分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "ザ·キング·ホテルから海雲台海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ザ·キング·ホテルから海雲台海水浴場までは約6.3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ザ·キング·ホテルからロッテ百貨店釜山本店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ザ·キング·ホテルからロッテ百貨店釜山本店までは約6.9kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ザ·キング·ホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "ザ·キング·ホテルは計68室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·キング·ホテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "ザ·キング·ホテルのチェックイン時間は16:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ザ·キング·ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ザ·キング·ホテルのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ザ·キング·ホテルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ザ·キング·ホテルのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ザ·キング·ホテルのチェックインの年齢制限はありますか？",
            "answer": "ザ·キング·ホテルのチェックインは満19歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ザ·キング·ホテルではベビーベッドの提供はありますか？",
            "answer": "ザ·キング·ホテルではベビーベッドの提供はありません。"
        },
        {
            "question": "ザ·キング·ホテルではペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ザ·キング·ホテルではペットと一緒に泊まることはできません。"
        },
        {
            "question": "ザ·キング·ホテルの駐車は可能ですか？",
            "answer": "ザ·キング·ホテルの駐車はリクエスト時のみ可能で、無料で施設内のセルフ駐車ができます。"
        },
        {
            "question": "ザ·キング·ホテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ザ·キング·ホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 679
    }
}